［奇蹟］水晶宮會唔會破紀錄0入球全敗降班？

下場對曼聯佢客贏波
劇本

吓？曼聯咁強勢邊有可能輸，如果曼輸我著住盧卡古波衫由中環狗爬到灣仔

劇本？得啖笑

留名睇找數

季中輸到咁上下，咪又搵返肥SAM 返黎護級

車狗送分

認真，打8場都仲係0分你搵費蛇出山都未必救到

有機

呢句真

利記會不勝降班

同意

預言家

咁又係